手機白痴一問

有無乜手機好推介
而家用緊iphone6
想換部and玩下
around 3000左右

Se

se係and咩

條件？指定牌子？ 舊旗艦？

無呀 3000左右就好

one plus 3 順到仆街 電量又大
3千蚊 性價比極高